[又空難] 處女航成最後一程 美女副機師魂斷九霄

巴西甲組球會查比高恩斯包機空難，罹難者包括拉米亞航空（LaMia）29歲女副機師阿里亞斯（Sisy Arias）。她在起飛前接受訪問的片段曝光，詎料成為她的遺言。

這是阿里亞斯首次擔任民航機副機師。她在駕駛艙向記者表示非常興奮，對能夠代表玻利維亞航空公司，接載巴西球隊，與有榮焉。

阿里亞斯除了是機師，也是玻利維亞知名模特兒。她任記者的父親尤其悲痛，現在陰陽相隔，只希望「主能保護她」。

英國《太陽報》

女人揸車同揸飛機

原來架飛機係女人渣....

終於明白個機師點解咁大懵唔記得中途入油，原來有個女副機師相陪

依家都唔肯定邊到出處，等調查報告啦

出錯

副機師咋